阿米塔吉：有必要支持台灣民主發展 (圖)

總統蔡英文（右）15日在總統府接見美國總統拜登派遣資深訪團，前美國副國務卿阿米塔吉（Richard Armitage）（左）說，過去數十年來，美國不管是民主黨或共和黨領導下，對台灣一向都是非常大力支持。

當然不同的政府、他們的支持可能出自於不同的原因。不過，最重要的大家都覺得有必要支持台灣的民主發展。